圍毆無反抗男子+連射子彈 近距離影片！！

仲點樣解釋係適當武力呀屌你老母

推

拎比呀聰哥睇下佢d 狗仔啦屌

屌你老母 淨係呢條片都唔止20發啦

想問下有隻狗連發個d係咩
黑警計數係咪真係咁差
英文又唔得 數學又差
死毅進閪

嗰枝係胡椒槍，射胡椒球